咩叫專一？

係就算身邊好多女 都只愛你一個 嗰份因為愛你而產生嘅把持力先叫專一
有啲佔有慾強嘅人要求對象身邊0異性 係唔信任嘅表現 唔係人地唔專一 往往反而係呢啲人自己把持力不足 見一個就動情一個 先會咁驚對象有異性朋友

利申 中過伏

認同
自己出過軌就好驚人地都會咁做
唔知咩心態

唔到仆街都唔明點解條友之前咁著緊
原來佢鍾意一個人同變心係可以跟簡單 唔怪得之前會將自己標準放落我度

咁*

我咪專一囉
我專一又點
8年後 你咪又係識新仔

其實我覺得拍拖真係做好自己就得
佢仆街 佢唔值得你愛 你可以解脫係好事黎 唔好諗啦巴打 頹一陣好move on

做緊gym啦
我會做好自己

加油啊巴打
啲咁容易變心嘅人遲早有報應

傻傻的我仲想諗番轉頭

係咪好無用

我有時諗諗下啲回憶都會
但係你攰未？我就已經好攰啦
而且佢都已經有第二個 算啦

攰啦，回憶總是美好的

唔會 係好正常 但係要學識睇開 我諗睇得感情台嘅每一個都學緊睇開

我打算搵個合眼緣既再開始

其實我要求唔係好高姐，我只係想搵個同我差唔多大既24歲 眼大大，唔洗戴眼鏡，左手寫字，食飯嘅時間唔講野，孝順，有禮貌，專一，守時，唔港女，唔拜金，鐘意笑，右邊面有酒窩，膚色白，正常身材，唔好太肥太瘦，講粗口okay 既女仔姐

咁都唔算多咩 嗰個人真係出現嘅話 你就會咩都唔介意咁去包容佢 隨緣啦ching

類似囉

邊有啲咁既人

係咪你ex啲條件黎

緊係唔係
部分囉

我女友係佢就一定專一

偷食要死全家

agger